今個馬季邊場賽事令你印象最深刻?

大外檔 金鎗六十 黎la

邊間酒樓嘅粉果令你印象最深刻

接近終點 睇個勢 金鎗六十 過啦

傑彩繽紛 與龍共舞正一齊轉灣踩油

時時精綵留到咁後 潘狗

潘頓鬥莫雷拉

潘頓 快活谷好檔二班跟前落飛守好位當家猴王

韋達 潘頓 莫雷拉煞科日

自膠 冇睇到今個馬季

Win bright

潘狗

呢場真係好撚精彩，3個鬥足一條直路

隻馬起擒照開閘跟住仲要唔退錢

諗起君達星衝閘

依個經典 馬會擺明搶錢 獸醫都費事睇 就入閘跑cls